有冇巴打有玩呢類小型GK

類似係呢種 知唔知香港邊到有得買
同埋有冇咩網可以睇晒呢類小型GK有啲咩廠有出 同埋有邊幾款
新手想玩但係唔知點樣入手

喺Ym好似見過類似咁既gk

Um啫係？

旺角Ym studio

油到鬥雞

我搵咗勁撚耐 都係冇人有製作心得或者教學
睇嚟小型gk真係好撚冷門

學zbrush自己雕

搵臺灣原型師訂囉

唔識呢D,不過去開巴哈,有時見到D人玩油戰棋,不過都係歐美風多D,

另外就皆旺都有幾間唔知賣咩野GK,你試下去行個圈睇下岩唔岩

Thank you